{
  "**Enter your AgentX API Key**\n---\n### How to obtain your API key\n1. Visit [AgentX](https://www.agentx.so/) and log in.\n2. Click on your avatar (bottom-left corner).\n3. Copy your API Key from the popup window.\n4. Paste it here.\n\n": "**Enter your AgentX API Key**\n---\n### How to obtain your API key\n1. Visit [AgentX](https://www.agentx.so/) and log in.\n2. Click on your avatar (bottom-left corner).\n3. Copy your API Key from the popup window.\n4. Paste it here.\n\n",
  "Create Conversation With Single Agent": "用单个代理创建对话",
  "Send Message to Existing Conversation": "发送消息到现有对话",
  "Find Message": "查找消息",
  "Search Agents": "搜索代理",
  "Find Conversation": "查找对话",
  "Create a new conversation with a specific Agent by ID.": "通过ID创建一个与特定代理人的新对话。",
  "Send a message to an existing conversation with an agent.": "发送消息到与代理人的现有对话。",
  "Searches for a specific message by ID (or searches text within messages) inside a conversation.": "通过对话中的 ID (或在消息中搜索文本) 搜索特定消息。",
  "Find agents by name or ID using search filters.": "使用搜索过滤器查找代理或ID。",
  "Looks up an existing conversation by Agent ID (optionally by conversation ID or Name).": "查找代理ID 的现有对话(可选通过对话ID 或名称)。",
  "Agent": "代理",
  "Conversation Type": "对话类型",
  "Conversation": "对话",
  "Agent Mode": "代理模式",
  "Message": "留言",
  "Memory Context": "内存内容",
  "Search Term": "搜索词",
  "Agent Name": "代理名称",
  "Agent ID": "代理 ID",
  "Conversation ID": "对话ID",
  "Conversation Name,tittle or ID": "对话名称、tttle 或 ID",
  "Select an AgentX agent": "选择代理服务器",
  "Choose the type of conversation": "选择对话类型",
  "Select a conversation for the chosen Agent": "为所选代理选择一个对话",
  "Choose how the agent should respond": "选择代理人应如何响应",
  "The message you want to send to the agent.": "您想要发送给代理的消息。",
  "Number of previous messages to include. 0 = as much as possible, 1 = only last message, etc.": "之前要包含的消息数量。0 = 尽可能多，1 = 只是最后一条消息，等等。",
  "Text to search for in message content. Leave blank if searching by Message ID.": "要在消息内容中搜索的文本。如果用消息ID搜索，请留空。",
  "Search by agent name (partial matches allowed).": "按代理名称搜索 (允许部分匹配)。",
  "Search by exact Agent ID.": "通过精确代理ID搜索。",
  "Search by exact Conversation ID.": "通过精确对话ID搜索。",
  "Search conversation by its name (derived from the first message).": "搜索对话名称(源自第一条消息)。",
  "Chat": "聊天",
  "Search": "搜索",
  "Ecommerce": "电子商务：",
  "New Agent": "新建代理",
  "New Conversation": "新对话",
  "Triggers when a new AgentX agent is created.": "创建新的 AgentX 代理时触发事件。",
  "Triggers when a new conversation begins with a specific Agent. Only detects conversations created after the trigger is enabled.": "当新对话开始时触发特定代理。只检测触发器启用后创建的会话。"
}